請教Rockschool Ukulele考試更多資料

我自學玩咗ukulele幾年
之前都有學過吓流行音樂同結他
不過一直都無去考過試
近排想試吓報考
知道rockschool有得考ukulele。
想問吓知唔知佢嘅認受性係點？
同埋佢個試最高係咪得Grade3？
上網好似搵唔到太多ukulele考試嘅相關資料
最好有人考過rockschool嘅ukulele考試，可以分享吓！感激感激🙏🏻🙏🏻

我都想知